不合作運動係要一鼓作氣 ！！！

首先 不合作運動目的係癱瘓政府機構，比壓力政府

但係另一方面，副作用係市民會受影響，咁點樣先可以達到最大效益呢？

經過呢幾個星期，大家都知道紅媒（例如cctvb） 係可以將事實完全扭曲，但係無可否認香港仲有好多人係透過紅媒去了解時事。

好似今日呢個行動，人太少 不但比唔到壓力政府，反而經過紅媒報導 再加鹽加醋，只會加深某部分香港人同我地示威者既矛盾，賠了夫人又折兵

所以，我地既不合作運動 一定要一鼓作氣，令市民長期受影響會打擊士氣，一定要重力一擊咁比到壓力政府！！！

626見

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post: